(怒屌)有線電視足球直播啲旁述真係好撚低質

三個都係爛9賭，屌你老母，講波就好好講波，講乜9賠率
條女仲on9，係度問4.5球有冇機，拿玻里會唔會入一粒，垃圾
三個都唔撚識講波
屌你老母，賭波就走撚開啦
畫面仲要起撚晒格，睇緊av?
睇撚左幾分鐘就即走，狗也不屌

突然間覺得ViuTV啲旁述幾高質

球彩台唔講呢啲唔通專心講波？

賭波唔係問題，咪撚邊係度講波，邊係度講你買撚左咩，冇人想知呀屌你老母

球彩台係sell呢啲
百貨應百客

On9樓主球彩台唔撚講賭波講化妝好唔好

同個畫面一樣咁低質 2018年居然仲可以起哂格
啲格仲厚撚過av點睇

呢個叫球彩台呀on9

你唔好去成人台投訴兒童不宜？

上網免費係咁，唔同俾咗錢個啲

入球彩台屌人講賭波
素食撚屌太興無齋食

樓主連"球彩"呢兩隻字點解都唔識
child登仔

(怒屌）樓主唔識字真係好撚低質

ON9左上角寫撚明球彩台

同入成人台屌人播av有咩分別

之前球彩其實好小獨家播波
起碼有得比你簡番聽正常講波
但依家球彩仲有波比佢地講都算好

ON9仔第一次睇球彩台?

老老實實 其實佢地講野好中肯 唔似某台全部支持強隊

有得你免費睇仲咁多聲
講明球彩台緊係講賭波架啦

其實都係 理性好多
同埋睇佢地又會肉緊啲 又搞笑啲

人地球彩台黎
球彩台唔同你講球彩同你講中國歷史咩

你平時J開格仔？

樓主呢？

講明球彩
你估講緊足球色彩呀

利申睇有線係睇球彩台先

其實佢地講波先唔中肯wor...(因為冇需要）
例如佢地買左2:1
會不斷叫飛機同唔好入咁
當然會以自己買左邊隊就怒撐自己隊
但當然咁先好笑
都係個句球彩台係sell呢樣野

早排now 有單

其實ViuTV 好多旁述都係有線出身, 當年有線盛世仲會教埋講波佬訓練班 兒家風光不再

巴打識野

唔好笑大人個口啦
球彩台就係聽依d

球彩台又有免費波睇啦

球彩台好能好笑喎

球彩台不知幾撚正
睇住買走地啲主持一齊嗌，輸左都開心
利申：球彩台十鳩幾年fans

Agger 成日鳩up

Thank you sir

阿Jim

淫jim

俾料輸哂 都係要屌

暑假真係好撚煩

btw 其實淨係想睇呀鵬 如果佢可以講多啲 轉上大台 過viu就過癮

樓主老母生舊咁既垃圾真係好撚低質

以前第一次睇都覺得on9 不過聽佢地9up 都算特式黎

以賭仔角度睇球彩台就真係一流
好似有人同步一齊嗌波賭波咁

佢把口係掂又搞笑
如果一場悶波有佢講就即刻funny哂

試過睇一次j.leg
呀鵬同呀占吹水吹左勁耐
可以完全唔關場波事
但佢地9up又好好笑

阿占好小講日職

佢轉數搞gag 其實好撚快 ⋯ 真鳩up king

樓主新腥港人?

係有線嘥左
佢多啲曝光率應該會上到位

如果佢去now 講正經 work ng work

now之前中過一單